做乜事呢幾日啲改歌post咁劣

失戀太少同櫻花樹下
因乜解究啲神職人員同牧師突然上哂水

重有陀飛輪

如何 屌你老母

我屌你老母樓豬真係好撚煩

我屌你個老母 真的很爽 爽過叫雞

無論你老母 去閪臭不 我都會出盡力屌爆佢 你何知道